屌你老母 還我清純tiffany😭😭😭

唔做人啦

嘴都俾人屌埋

一定係俾人逼

一早唔比處女，比人內射到個西日日有浸精味
奶西差d臭暈

一定係食麵

佢含撚含到雪雪聲

講真我靚仔過條仆街

呢D ABC, 過左16歲就要破處啦

俾你食條氣仲順

咩事

講左咁耐 圖都無張

人地係美國已經有拍拖

你真人都唔差

口爆

寧願佢比洋腸屌

可能仔都落過幾次

乜撚野啊

想自殺

咩？

mud?

人地美國大
鬼妹仔性格
有仔溝有咩咁出奇

手足我地約佢出黎隻揪

咪再貼 我想冷靜抽離下

G

車震被偷拍

邊個tiffany

兄弟丼

中出埋

未沖涼條撚咁臭都肯含，都幾抵得諗

否認左

三洞已完全開發

不如你問 邊個會認

臭g

講咁耐 又唔講邊個係tiffany 圖又冇張想點撚樣?

未選港都有男友啦

韓國嗰個Tiffany 定邊個呀

韓國個tiffany幾時有清純過牙

我覺得大鼻仔可能係強姦 tiff唔係會做呢啲野嘅人

你老母都叫Tiffany 啵

講還講拉埋我老婆落水做乜

圖呢

你老母就G

Tiffany話無發生過 係記者造謠

佢無

話有既都係狗

收皮啦

邊個再話tiff係g我就屌柒佢

搏屌？

屌你牙

Tiffany 係臭G

屌你老母

含完撚都唔認

哇屌 咁似楊怡嗰單嘅

人地一早就破左啦 況且你貢廢

連登成日將d有討論價值既變成無，屌，睇報紙都有截圖登呀？連登?純文學，仲清過柏拉圖

含撚圖係邊

班濕鳩記者影唔撚到

Tiffany話大家只係朋友ja

藝人仲邊有清純架？醒下啦清

咁撚似無線果件死肥妹

深田娜娜好過佢

佢唔回應仲好
回應完好假

含啫都係朋友？

食雲吞麵

時事

認真胡飛型過樓主少少

學友

幸福賓周

甘早起床

起身返學

鼻哥窿都𨳒過啦

屌你老母胡非

典型中國人思想，寧願益外人

屌最後好賤
出名鼻大

無睇tbb,唔識邊個tiffany

好明顯係大鼻狗借Tiff上位

關你撚事連登毒撚
人地溝仔又點

米七肉地有波

坐爆實好撚爽
姣聲英文叫床

樓主去左搵胡非條撚樣隻揪

李籠兒？

幾時開發哂呢

19 歲。。。 美國男友綠帽俠